銅鑼灣400呎1義工養5犬，其中兩隻長期備戰出網即打交，就地取材用跑步機放狗

點睇

Eric ko真係好撚勁
連我無養狗都中意睇佢點馴化d有問題嘅狗